如果有個女仔唔hea 覆你, 但可能隔好鳩耐先覆 即是點?

例如你11:00 send完比佢 佢會在線上到11:15先覆你
你會唔會理佢

咁都叫好耐？少年

例如姐 試過隔半日
多數都隔幾個字

朋友囉

屌你咩咁樣都叫耐...

2，3個字都叫耐，你想快啲就直接call佢啦

屌牙

係在線上中喎
即係一路keep住online 但冇入你個chat

朋友都好啊，起碼唔會討厭你

我成日都懶得覆人試過朝早sd比我，我夜晚十點先覆

btw 牙你老母

即係對你冇咩興趣，普通朋友

佢重視你，所以要諗對白，費是講錯野，比個好印象你

利申：我嘅情況同你一樣

2/3個字好少野啦，我鍾意個個女仔試過今日wtsapp,後日先覆添啦
唔覆更加係經常事啦
小兒科

痴撚線 不如咪撚覆

屌牙
咁我自己收皮

即係對你有興趣，好想你留意佢
想諗過先覆你
巴打！好大機會了！

代表佢好緊張你，好在意你諗乜
所以先要諗過度過先敢覆你

你都係想咁答啫

好多時睇完唔記得覆

幾個字都耐

好撚得閒呀，3個字算快啦

睇佢覆嘅內容好過睇佢隔幾耐覆
內容豐富已經夠
有時你都會先覆人地再覆佢啦
唔好要求佢即覆你咁chur
放鬆d

屌你呀 唔洗排隊咖 要覆其他人咖嘛

試過隔兩星期

利申：已放棄

條女中意你，去馬啦

你現實同佢熟d,情況應該會好轉

Online緊咪姐係覆緊其他人

但15分鐘都叫隔好耐？

你只係人地15個chatroom嘅其中一個

我識個少則半個鐘
多則24小時先覆

忙緊
利申：經常都係咁

暗示緊叫你知難而退，之前玩skout追條女同佢傾計隔成日覆一次，最後條臭g忍唔住話擺到明女仔咁樣係唔想理你，對你無興趣

可能有正經野做緊，咁chur好咩

2日覆一次。。

牙你老母

個十幾廿分鐘都囉出黎講
一星期覆我一次
佢忙啫

個十幾廿分鐘都攞出黎講
一星期覆我一次
佢忙啫

上面個D隔幾日先覆都仲理條女真定假

唔洗返工咩屌你

好少事姐

利申:以前追條女試過隔六個鐘先覆 期間有online過

可能用緊whatsapp web呢
就咁開係度行開左都show online架嘛

屌你人地好撚得閒乜义都唔撚使做淨係係部電話隔離等覆你咩

15分鐘都耐
我而家果間夜晚8點send完 朝早10點先覆

幾個字 我成日都等兩三日呀屌你

身在福中不知福

同女仔傾計真係好辛苦

唔比人地用緊網頁版掛左係到？